{
  "For Tourist": "訪日旅客<1 />特別活動",
  "Know more": "更多資訊",
  "Our desire is": "我們一直致力於為每位訪日人士創造安全便捷的<1 />旅行環境和購物體驗。在此前提下，<1 />JR東日本鐵路公司與hi Japan日本有限公司<1 />攜手活動酒店共同推出，<1 />用酒店客房內提供的智能手機「handy」，<1 />參與「Welcome Suica購卡促銷」的活動。",
  "Participating hotels": "参与酒店：<1 />梅兹涩谷 JR 东酒店<1 />(JR-East Hotel Mets Shibuya)<1 />东京站酒店<1 />(The Tokyo Station Hotel)<1 />和东京池袋大都会饭店<1 />(Hotel Metropolitan Tokyo Ikebukuro) 。",
  "We hope you enjoy": "我們希望handy跟Welcome Suica能方便<1 />您在日本的出行，伴您渡過愉快的旅行!",
  "Join the campaign": "活動參與方法",
  "Purchase the Welcome Suica": "在指定车站<1 />购买Welcome Suica",
  "Enter Welcome Suica": "在下輸入<1 />Welcome Suica 號碼",
  "Show the screen at the hotel front desk": "在酒店前台處出示畫面後<1 />即可獲得禮物",
  "Please fill in your": "請輸入您持有的<1 />Welcome Suica上的號碼",
  "Please enter the number on the first line": "請輸入Welcome Suica背面第一行的<1 />號碼（詳情請參照圖片）",
  "ex": "例",
  "You can only enter numbers": "請輸入數字。",
  "You can only enter letters": "請輸入英文字母。",
  "Please confirm your card number": "請確認您的卡號。",
  "Success!": "Success!",
  "Something went wrong!": "Something went wrong! Please try again",
  "Submit": "提交",
  "What’s Welcome Suica?": "Welcome Suica是什麼",
  "An IC card for sightseeing visitors from abroad": "訪日外國旅客的IC卡",
  "Easy train and bus rides:": "便捷乘坐地鐵、巴士：<1 />「嗶」的一次輕觸，即可通過檢票口",
  "Just go through the gate by placing Welcome Suica": "只需輕觸檢票口的信息讀取處即可自動扣除金額。",
  "Easy shopping": "便捷購物：<1 />「嗶嗶」的一次輕觸，<1 />即可完成付款，輕鬆簡單。",
  "Suica can also be used for shopping": "【Suica】不僅可用於乘車，<1 />也可以在有【Suica】讀取器的商店購物。",
  "Others": "其他",
  "Reusable (rechargeable) function": "·在卡內金額減少後，可重複充值使用。<1 />【Suica】帶標記的自動售票機均可充值。<1 />·無需繳付押金。<1 />·從使用開始日期（購買日期）起28天內可用，<1 />不可重新發行。<1 />※不退還充值餘額。",
  "Where to Buy": "Welcome Suica<1 />販賣地點一覽",
  "JR EAST Travel Service Center": "JR EAST Travel Service Center",
  "Narita Airport Terminal 1": "成田機場第1候機樓",
  "Narita Airport Terminal 1 - alert": "+ JR東日本旅行服務中心<1 /><2>成田機場第1候機樓</2><3 />8：15 - 19：00（全年無休）",
  "Narita Airport Terminal 2·3": "成田機場第2·第3候機樓",
  "Narita Airport Terminal 2·3 - alert": "+ JR東日本旅行服務中心<1 /><2>成田機場第2·第3候機樓</2><3 />8：15 - 20：00（全年無休）",
  "Haneda Airport International Terminal (Tokyo Monorail)": "羽田機場國際線大樓站（東京單軌電車）",
  "Haneda Airport International Terminal (Tokyo Monorail) - alert": "+ JR東日本旅行服務中心<1 /><2>羽田機場國際線大樓站（東京單軌電車）</2><3 />6:45 - 20:00（全年無休）",
  "Tokyo Station": "東京站",
  "Tokyo Station - alert": "+ JR東日本旅行服務中心<1 /><2>東京站</2><3 />7:30 - 20:30（全年無休）",
  "Shinjuku Station New South Gate": "新宿站（新南檢票口）",
  "Shinjuku Station New South Gate - alert": "+ JR東日本旅行服務中心<1 /><2>新宿站（新南檢票口）</2><3 />8:00 - 19:00（全年無休）",
  "Shinjuku Station East Exit": "新宿站（東出口）",
  "Shinjuku Station East Exit - alert": "+ JR東日本旅行服務中心<1 /><2>新宿站（東出口）</2><3 />9:00 – 19:00（平日）<1 />9:00 – 18:00（週末及例假日）",
  "Shibuya Station": "澀谷站",
  "Shibuya Station - alert": "+ JR東日本旅行服務中心<1 /><2>澀谷站</2><3 />10:00 - 18:30（全年無休）",
  "Ikebukuro Station": "池袋站",
  "Ikebukuro Station - alert": "+ JR東日本旅行服務中心<1 /><2>池袋站</2><3 />9:00～19:00（平日）<1 />9:00～17:00（週六日、例假日）",
  "Ueno Station": "上野站",
  "Ueno Station - alert": "+ JR東日本旅行服務中心<1 /><2>上野站</2><3 />8:30 – 19:00（平日）<1 />8:30 – 18:00（週末及例假日）",
  "Hamamatsucho Station": "濱松町站",
  "Hamamatsucho Station - alert": "+ JR東日本旅行服務中心<1 /><2>濱松町站</2><3 />8:00 - 15:30（全年無休）",
  "Narita Airport Station": "成田機場站",
  "Narita Airport Station - alert": "+ 成田機場站<1 />根據電車運行時間",
  "Haneda Airport International Terminal": "羽田機場國際線大樓站（東京單軌電車）",
  "Haneda Airport International Terminal - alert": "+ 羽田機場國際線大樓站（東京單軌電車）<1 />根據電車運行時間",
  "Welcome Suica ticket vending machine": "Welcome Suica自動售票機",
  "Promotion Terms and Conditions": "促銷活動參與條款和條件",
  "Campaign Participation": "參加條件",
  "(1) Please make your campaign entry through this promotion website.": "(1) 請通過此促銷網站參加此活動。",
  "(2) By participating in this promotion, you agree to these terms and conditions.": "(2) 如果你參加此促銷活動即表示你同意以下條款和條件。 ",
  "Reception of the campaign reward": "領取獎勵品",
  "You will receive the campaign reward": "完成參加本促銷活動並向酒店員工出示成功參加的畫面，以獲得獎勵品。獎勵品供應有限，送完即止。",
  "Handling of Welcome Suica related information": "Welcome Suica相關的資料處理",
  "The information related to Welcome Suica": "有關Welcome Suica的資料將用於此促銷活動，如下所示。未經你的同意，第（3）項指定的用戶不會向第三方披露或提供你的資料，除非是為了(3)中描述的目的（或者因為我們有另外的法律義務要遵守）",
  "(1) Purpose of data collection": "(1) 目的",
  "Marketing research and other research and studies": "為了支援市場研究和其他研究",
  "(2) Data to be used": "(2) 使用的項目",
  "Your Welcome Suica ID number, Welcome Suica": "促銷期間的Welcome Suica ID號，Welcome Suica 使用記錄（包括使用日期和時間，商店，支付金額等）",
  "(3) Users": "(3) 用戶",
  "East Japan Railway Company and their business partners": "東日本旅客鐵路公司和此公司的服務合作公司",
  "The users may use the information related to": "用戶們將使用於不可確定個人資料的統計資料方式去運用此促銷相關的資料進行市場調查和其他研究。",
  "The English version of this": "本條款和條件的中文版僅供參考， 一切與日語為主。"
}
